集思廣益，百佳一分鐘免費掃貨掃啲咩？

一分鐘掃貨掃啲咩先回本？

你中咗先算啦

收銀機同收銀姨姨

回咩本?
你講車費?

我想拎佢架車仔走